Wij oorlog niet lenen wanneer er oorlog niet iemand rond, de manier pap zou doen, want dat kan mensen na ons.
Dus we hutkoffer out after dark op de raft.
Niemand gelooft toch dat het onnozel om een snake-skin, na al dat Snake-skin voor ons gedaan, vind het nu als ze lezen en zien wat meer voor ons gedaan.
The place to buy kano is van vlotten stillegging shore.
Maar we zagen geen vlotten stillegging; dus gingen we langs gedurende drie uur en meer.
Welnu, de nacht kregen we grijze en ruther dik, dat is de volgende gemeenste dingen mist.
You can't tell de vorm van de rivier, en je kunt niet zien geen afstand.
Hij kreeg zeer laat en nog, en dan komt er een stoomboot op de rivier.
Wij gaven de lantaarn, en beoordeeld ze zou zien.
Up-stream boten niet generly kom dicht bij ons; zij gaan uit en volg de bars en jacht op makkelijk water onder de riffen; maar nachten deze bull tot het kanaal tegen de gehele rivier.
